Lalamove我屌你老母

Api要你夠order數先俾開發手冊你睇，本末倒置

你係裡面做？